政府拍條垃圾片就引到你地互屌,你冇決心盲反不如唔好搞咁多野

搞d小動作就引到你地互屌
對住政府講對人不對事
遲早比人撚到你傻